美國網媒獨家披露：多位前CNN員工受僱中共党媒

美國政府在日前正式宣佈，將《中央電視台》、《中國新聞社》、《人民日報》及《環球時報》四家中國官媒列為「外國使團」，稱其為中共黨國的「宣傳機構」；對此，有美國網媒獨家披露，多位前《CNN》資深媒體人現受僱於《中央廣播電視總台》旗下的《環球電視網》（CGTN），並批評其未避諱與中國官媒的曖昧關係。

擺明共諜滲透哂

根本所有係外媒撈的大陸人都袋中共錢

交稅單
外媒出幾多,中共照比同價你

果然叫 xinn 係無冤枉佢

其實美國除左FOX, 其實傳媒都比民主黨/ 中共滲透?
而兩者目標一致就係反侵?

中共點保證拜登上台會親共番? 咁肯定PELOSI唔會夾民主黨反共? 因為民主黨往積都係選前反共選後親共?

CNN d 華人記者

你一日唔正式宣佈同中共敵對關係
班友繼續會收中共錢做野

China news network

支那間諜好重本

共匪有十一哥呢招, 話之你聖人都要收皮

C for CCP

借D易灌醉你, 送條支那幼齒上你床, 影埋閃卡
你人生已完

根本共產黨就係玩滲透起家
無論係ussr定ccp
一個組織大到一定程度就越容易滲透

Xi 嗯嗯

所以先言CNN fake news